又有狗扮記者

以為換咗反光衣就冇人認得你？
見到有人影樣真係要小心
要求出示記者證！

Pish

Push

死仆街睇你幾時死
班狗真係冇野係乾手淨腳